燒山：宋楚瑜出黎選韓國瑜一定會收皮

蔡英文 RIP

明燈指路

估唔到宋楚瑜𠝹死english choi